日日食pret a manager算唔算富豪

飲埋咖啡先算

去左兩星期英國
朝朝都食

唔識點讀

我教你讀一次
pret-a-manager
明未？

Manager, haha...

首先跟我串一次
pret a m-a-n-g-e-r

Manager

Pret a Margaret

劈呀望J

反映樓主日日食但連個名都唔識讀

早餐個包日日食，起碼唔洗食空氣包

uk平民快餐

好食又健康

agger

每次Lunch去食我都
火腿蛋沙津 加盒西湯

火腿蛋舖哂係面以為好多
食落先食底下全部菜 lol
好健康 不過好好食嘅

特別鍾意佢哋嘅西湯
好飲好足料

我夠日日食cafe de coral 咯

chicken & mushroom hot wrap

Pret- TA- 芒shh

法文黎
Ready to EAT

巴打咁睇唔開呀

利申：去開珊瑚咖啡廳同肯塔基鳥唐揚餐廳

好似係美心

係 Pret a manger, 讀 Pret - a- mon- shay 千祈咪讀 Pret - a - manager 錯撚晒. 人哋法文嚟㗎！救命！